{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1954&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "간석 골든호텔"
    },
    "text": "- 宿泊施設は現在イベントを行っており、多くの関心をお願いします。 - 全客室でネットフリックスおよびディズニー視聴が可能で、75インチスマートテレビと5GロケットカップルPC、シモンズ特急寝具類が備えられています。 - 駐車場はホテル正門の右側に位置し、地上、地下1階、地下2階に計50台の駐車施設がございます。 - 最寄りの地下鉄は東岩駅と看石五叉路駅で、看石五叉路駅の5番出口の向かい側に位置しています。 - 宿泊施設は仁川広域市の中心地に位置しているためアクセスが便利で、モダンでシックなコンセプトの客室を提供し、ビジネス客に合わせた宿泊を提供しています。 - 入室前はカウンターにキャリーバッグをお預かりできます。 - ホテルの案内台は午前10時にオープンし、ご利用いただけます。 - ランダム割り当て(イベント)ルームは、スイートルームを除くすべての客室をホテルの客室状況に応じてランダムで割り当てられます。 - 宿泊は定価より約50%安く利用でき、午後6時から入室できます。 客室指定は不可能であり、ご希望の客室タイプを選択してご予約いただけます。 - 客室別の説明はデラックスダブル、デラックスツイン、円形ダブル、シングルシングル、スイートがあり、それぞれの特徴を説明します。 - 客室は2名基準で、追加人数は小学生以上の場合、10,000ウォンの料金が発生します。 客室は最大3名までご利用いただけます。大人3名以上は男女同室での宿泊は不可能です。- Galaxy 基本(5ピン)iPhone、Cタイプ 3タイプ 充電器が客室内に設置されています。 - リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、優先順位は先に決済された予約件にあります。 - オンシーズンの料金が確認されなかったり、料金表が間違って登録された場合、予約がキャンセルされることがあります。 - 未成年者の出入りは不可能であり、ペット同伴も不可能です。 - 全客室は禁煙であり、喫煙は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は現在イベントを行っており、多くの関心をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備や備品はありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスおよびディズニー視聴が可能で、75インチスマートテレビと5GロケットカップルPC、シモンズ特急寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテル正門の右側に位置し、地上、地下1階、地下2階に計50台の駐車施設がございます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄は東岩駅と看石五叉路駅で、看石五叉路駅の5番出口の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所は便利ですか？",
            "answer": "宿泊施設は仁川広域市の中心地に位置しているためアクセスが便利で、モダンでシックなコンセプトの客室を提供し、ビジネス客に合わせた宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャリーバッグは預けることができますか？",
            "answer": "入室前はカウンターにキャリーバッグをお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "案内台の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルの案内台は午前10時にオープンし、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ランダム割り当て(イベント)ルームとは何ですか？",
            "answer": "ランダム割り当て(イベント)ルームは、スイートルームを除くすべての客室をホテルの客室状況に応じてランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金や入室時間について教えてください。",
            "answer": "宿泊は定価より約50%安く利用でき、午後6時から入室できます。 客室指定は不可能であり、ご希望の客室タイプを選択してご予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室別の説明はデラックスダブル、デラックスツイン、円形ダブル、シングルシングル、スイートがあり、それぞれの特徴を説明します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数について教えてください。",
            "answer": "客室は2名基準で、追加人数は小学生以上の場合、10,000ウォンの料金が発生します。 客室は最大3名までご利用いただけます。大人3名以上は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に充電器はありますか？",
            "answer": "Galaxy 基本(5ピン)iPhone、Cタイプ 3タイプ 充電器が客室内に設置されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、優先順位は先に決済された予約件にあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金や料金の確認について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンの料金が確認されなかったり、料金表が間違って登録された場合、予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは不可能であり、ペット同伴も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 798
    }
}